收到兩封開工利是 一打開

入面有兩個口罩

開心到我

Ps 另外一封有兩張一百都冇咁開心

仲要係願榮光利是封

口罩無價

人間有情